浮世。問妖師

在很久遠的年代，世上有著一個名字，是世人所忌諱的「妖」，相傳是人因為有怨氣而不泄，卒後慢慢被吞噬理智，成鬼成怪，而成妖則是功力再比較強的鬼怪。「它們」一直都在人界肆無忌憚，在一些極邪極陰的日子浮現於世間，吞食人類貪婪污濁的魂魄，以之為食。

世上亦有一些組織與妖魔鬼怪一直鬥法，因此世上有妖一事，莫是為人所悉的，與妖邪搏鬥，往往一片腥風血雨。

有興趣睇嘅就留名

等我有動力啲

留名，好似幾吸引